政黨持「殺」字道具遊行抗議 何君堯：我真的好驚，要報警了！

立法會議員何君堯「殺無赦」論風波未息，多個政黨上周遊行抗議，何君堯昨日於facebook分享有關遊行圖片，稱「我現在真的好驚，我要報警了！」

社民連、人民力量和香港眾志等成員，上周三（20日）遊行到中環香港律師會會址，要求該會調查身為該會前會長何君堯的「殺無赦」言論，展開紀律聆訊和作出處分，並手持貼上「殺」字的「金腰帶」，寓意「殺人放火金腰帶」。

事隔數天，何君堯昨晚（24日）於facebook分享該遊行相片，批評對方「恐嚇」，又稱「反對派言明要殺我，我現在真的好驚，我要報警了！」而何君堯分享的照片上，有特別註明「指明道姓的殺人」。

另外，何君堯預告，他明晚會在電視節目訪問中講清楚「殺無赦」來龍去脈，並指摘最近攻擊他的言論，純粹是轉移視線，不會影響他反「港獨」等決心。

笑撚左